［逆向思維］返工 = 送死

一句講哂
咁嘅時勢重返工
重去逼公共交通工具
唔係送死係乜野
如果罷工好難接受到
咁同你講..你返工等於送死
大家會唔會為咗保命而在家休息下

大家唔好唔記得美國都可以向中共港共施壓，麻煩大家幫手推下呢個post

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

返工賺到錢都冇命享 順便俾壓力垃圾港共政府

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

認同

係
一染到病真係等死
咁高死亡率

根本唔係罷唔罷工問題
係返工=送死
仲要一中招就全家中
點撚樣都唔會返啊嘛

正確

想死

揸車返工 仲返唔返...

推